教局容許每日2/6中學生回校，恐交差感染

唔洗幾日就一個cycle，到時係咪變隔日學校群組？

每日返兩個鐘

中六嗰班幾時dse?
而家佢哋都佔咗1/6

搭車來回時間仲耐過上堂

不如索性以後網上上堂算啦

zoom 上常似終唔係辦法

有咩計呀，多謝正苦lo

林奠：清零唔係我地既目標